大眾真係白痴

畀件過街老鼠帶一帶風向，煮撚死晒同路人，畀著我都心灰意冷

頭搖又尾擺